李嘉欣孖許晉亨遊日遇初雪勁浪漫

大美人李嘉欣（Michele）出席慈善公益活動，她即席扶助視弱人士步行，並表示是次活動是幫助視弱人士以及推廣環保，因此覺得活動十分有意義，而她自己以往亦曾到尼泊爾參與震災行動。

身體力行教仔仔幫助人

問到為何不帶仔仔一同前來參與善舉？她說：「仔仔要返學。（會否帶佢去做探訪？）一路有計劃帶佢去外地探訪，喺香港有做過探訪，解釋畀佢聽幸福唔係必然。（仔仔畫畫咁叻，會否用啲畫做慈善拍賣？）暫時冇咁諗過，佢的確對畫畫有興趣，慈善可以從其他方面入手。咁我哋自己都有個JMJ基金，有參與興建學校行，畀仔仔知道發生緊咩事。」

結婚周年紀念日講好唔送禮

至於提到聖誕節將至，嘉欣表示屆時會去滑雪，又透露早前與老公許晉亨趁八周年結婚紀念日到了日本旅行。問到老公有否送禮物？她說：「冇咩特別送禮物，我哋講好唔好特登諗嘢送畀大家，計劃咗個旅行，兩個人去，已經好足夠，仲撞正日本第一次隔咗幾十年嚟最早落雪。（初雪好浪漫。）都係㗎！（有冇乘機造人？）唔使等落雪嘅。」

李嘉欣同許晉亨去日本難得撞正當地隔幾十年嚟最早落雪，真係幸運喇！

大美人

我真係恭喜你呀

我都祝你新婚快樂

次次見到呢張相就忍唔住笑左

好撚嘈啊屌